三罷的榮光應歸於：

A. 香港眾志
B. 武漢廢炎
C. 高雄市長
D. 東京奧運

我